突發！開始拉記者！

大家拎手機影狗，自己保護自己！

推